最鍾意邊個error成員？

Error都係一隊唔錯的搞笑組合，4位成員你地最鍾意邊位？

193 - 覺得佢越做越好，正如火火係全民造星所講，靚仔sell騎呢, 係幾特別

Dee哥 - 個人比較成熟，正經做主持得，但搞笑又得

肥仔 - 多才多藝，原本都幾鍾意佢，但最近睇多左，又發覺佢好似好串，有種好似覺得自己「懷才不遇」的串，純粹個人感覺

Pk - 應該無人會鍾意佢，但平心而論，佢有d位係有佢特色，何如霸氣串人，同做cls野

總結，對193同dee的好感越來越多...

姜b

193

pk 收皮喇 佢一日仲係度一日都唔會鐘意依隊野

梗係保琦啦佢咁靚仔

193

開始成長為viu嘅綜藝擔當

睇error遊 最鍾意係poki
節目效果做得最好
依家就最鍾意193
又高又靚仔

雖然pk 係口臭仆街， 但冇左佢又爭咁d

193 愈睇愈順眼

本來係肥仔
error遊之後係poki
而家係193
支持大音樂人poki直接退團唔好再浪費自己嘅才華

Pk講嘢都講唔正
睇佢好辛苦

33應該都開始定位自己係搞笑綜藝
希望viu比多d機會佢同兒登

193>dee=肥仔>pk

pk
男人的榜樣

193
由星1到而家進步左好多
可以正經地搞笑
viutv遊戲王

除咗保錡

其實總要有個人做下衰人，先balance返...個個都好人，就太純潔

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為而家無人分唔到Mirror同Error
Mirror既姜B變Error成員 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

3爺for sure

+1

保奇

33豬
肥仔反係綜藝感比較低果個
好少會見到佢有臨場好搞笑既反應
多數係打開個口係度訓
肥仔係屬於實力派

垃圾PK仔...八兩金唱歌都好聽過佢...
首 夠膽你大聲笑 紅足成個90年代...
PK仔有邊首歌入到屋

PK咯 咁靚仔食咁多女

花姐Error遊既Poki真係好Carry
最記得佢快吞辣麵同單挑測試專員食魚眼..

人地食到女就係榜樣啦，支持PK

點解唔行偶像明明有樣有外型

Dee gor

193
靚仔囉

演員dee哥

193 OK
呀DEE OK
肥仔 OK

193+呀DEE+肥仔 OK
193+呀DEE+肥仔+保錡 唔OK

結論保錡唔好害人

串人同做cls野 阿旺都識啦

次次睇見佢都覺得邊有人個頭形加埋髮型可以咁撚核突成個屋村MK咁

咁都要有節目效果先得架嘛...

33

Deeeeeee

193 轉數快得嚟又有笑點
搞笑得嚟唔會過火

綜藝都係POKI同193
DEE就劇同主持
肥仔就樣樣都中間咁
佢主要個才能唔係咁易係ERROR既定位度出到

各有特色

193 的確愈做愈放得低，愈做愈好，轉數快，講嘢清楚到重點
阿dee 嗰種喜感唔係人人有，同埋佢好識點自嘲去令到個場面無咁老尷，佢一定係最聰明嗰個
肥仔就係認真撚，但無佢，其實error 就會好亂，所以佢做隊長有原因

Poki... error 遊真心幫咗佢，可惜佢唔生性，EQ/AQ 太低

如果許志安好似8兩金咁串返其他人係咪都會無事

193就搞笑得黎又得體
Dee就偏搞笑系嘅主持
肥仔係動笑表情搞笑，
論轉數都重要再努力

PK就.....我一路睇我都唔明
明明就係個自信嘅爛仔

193真人又靚仔

諗起動漫入面
點都要有個正常人先carry到班唔正常人

但有時肥仔都幾好笑

花姐error遊真係好正
去旅行都要準時睇直播

支持何啟華一哥

error呀屌你老母

除咗保錡 3個都鐘意
3爺愈來愈搞笑 成日立flag都出事

三爺
又靚仔又搞笑
最緊要係冇包袱

四個各具特色
高肥老mk
拍埋一齊唔覺得怪
但少左一個就開始唔慣

打你個肺

193 一哥 無得輸

除左poki 個個都鍾意

改得又幾順

33豬，仲意佢夠on9

193佢散發一種好鳩既魅力 一望佢就想笑
Dee好有才華肥仔就一般般
其實睇花姐error遊覺得poki真係唔差 點知搞壇咁既野

193 for sure

193 天然on9唔似扮 但又好笑

純粹無禮貌加厹格
啲急才口窒窒
是但搵個mk仔都夠做

辣伙頭入面poki客串都好搞笑
啲haters好撚柒煩

有部分mirror嘅舞係肥仔幫手排
佢唔會係「一般般」

33 豬

高大靚仔幽默
有內涵轉數快細心

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

老
屌你

edan

認真
支持何啟華一哥

形體大師33最正又靚仔又高 講野又好笑
仲要每次著衫都有新驚喜

印象中佢講過李光洙係佢學習對象，同埋希望viutv比機會佢做正經住持
佢成日係ig live講想做主持

Poki

Dee
扮華dee 嗰陣時已支持佢

佢唱歌跳舞做戲邊樣掂? 唔通叫佢棟係度

綜藝就食正佢個範，有急才又玩得，香港market長做長有

我唔係話佢冇才華只係觀眾緣問題

33豬

icic 雖然我覺得193最正 但佢觀眾緣都唔會差得去邊
不過呢樣太主觀 好難有定論

dee gor...

有時肥仔都好笑

真 我諗有睇過error遊嘅都唔會盲反到冇好感過

193!
知佢咩料啦

肥仔自己一個搞唔到笑
要有成員同佢互動就好笑
由其睇佢俾其他人撚

佢啲所謂急才都好尷尬

好懷念
而家回不去
Pk串咗好多

sor手殘
佬先啱
高肥佬mk

好似最新果段ig story
兩個一齊打肥仔好好笑

佢食女單野而家都知錯反省啦
呢兩集考有feel見到佢個樣好慘
Error要四個一齊先有火花囉
啲人唔鍾意睇咪睇啦
仲要搞9其他成員話罷睇

其實pk都只係細路仔,同好多時接觸嘅香港大學生差不多
睇佢以前咁耐表現,真心覺得佢係一個幾勤力嘅人

不過喺女人面前,其實好多男人幾英明都會變弱智
何況佢本身唔係英明,eq又低
香港又鍾意睇人仆街,喺外國真係花邊新聞而已
希望佢好好反省下自己有咩可以做得更好
而唔係下下要人提點要人鬧先識做,我諗佢最需要定時審視一下自己

做錯嘢唔使有懲罰咩

193嗰種on9睇得好舒服

百貨應百客

望下第一兩集口罩
見撚到佢坐到PAT屎咁已經唔開胃
唔撚睇算
俾佢揀中既應該屌出聲

吳保錡就收皮啦
返返去mk搵食咪算囉

當然佢有好多嘢要改善，但啲 haters 好似一有錯就要攻擊到至死方休，完全冇畀人有悔改嘅空間，唔通佢哋從來冇做錯過？

193 for sure

造星果時好撚憎佢
心諗呢啲垃圾那兒來的自信去參加造星
但而加佢定位愈黎愈鮮明
觀眾緣都愈黎愈好
總之無論佢外表同言行都順眼左好多

之前最鍾意佢 個人humble又抵得諗同搞笑
而家串到pk又大支嘢 浪費曬viutv比咁多機會佢

最愛三爺越做越好轉數又快

睇完ERROR遊,PK同193

明星係靠fame食飯架啦
柒左仲唔認衰屌返人怪得邊個
話鳩你8兩金仲要學人嬲
8兩金都未撚嬲啦

pk＜其餘3個
唔係因為偷食單野，本身都咁覺得，而且佢個感覺係格格不入咁

193
viutv李光洙

193 覺得佢越嚟越識做效果 有啲位轉數幾快又幾好笑

193老婆係到

講返D正常成員好嘛
唔好嘥時間係D放棄機會既垃圾到

本身幾like Dee gor 覺得佢好有heart 有火....但睇得多覺得佢造作

如果唔計本身個人仆唔仆街 poki 係做得幾好....

而我依家最鍾意都係33

真心error4子係缺一不可架，高矮肥瘦係哂度又有chemical

開live屌自己fans老母唔洗代價？
點解唔俾機會坤哥 唔俾機會賓穎呢？

如果佢係娛樂圈重要人物都可能值得俾個機會
佢呢d奀星偷食夾無品仲想有機會？
娛樂圈就係咁㗎啦 機會自己唔要無人幫到佢

何啟華一哥
轉數快

咁dee係咪viutv劉在鍚...

但係有其中一件柒到摺埋
仲俾人感覺係冇左佢仲好

而家193多左位發揮
係時間要掉走D拖後腳既垃圾

同我一樣

公道啲，佢開 live 時入去鬧佢嗰啲，有幾多係佢 fans 有幾多係專登佢出咗事入去鬧佢食花生

最下巴位

如果有生之年可以見到193同李光洙合作，我真係無憾

造星嗰陣睇佢覺得佢好廢又唔靚仔
反而依家佢無咁顧個樣仲討好

Dee，193

404

Mk 柒頭串咀狗都捧
你不如去旺角走轉啦

唔講佢單野

Poki係一個好既on9下把
雖然火喉要拿捏下

50幾歲先會講得出賤男係細路仔

因為肥仔本身唔係一個搞笑既人
反而係比較認真果類
佢地之前節目都討論過

193 同肥仔

當初好少睇電視 唔識error同mirror
後尾睇多咗viutv 播緊我們很帥live
見到呢隊騎呢組合竟然有個又高又靚仔既人
開始搵返error遊1、2黎睇
就做左193 fans
後尾鍾意埋mirror

有佢就杯葛 唔洗講嘢

三十幾歲細路仔

Error 4-1=0
無左poki係差咁啲

agree.
阿dee 啦，攪到气氛又唔會太盡
193有靚仔包袱
肥仔就串串貢
保琦純粹係由內到都pk

你都on撚鳩
洗唔洗登記呀？
做得明星邊有得咁分架
你賣廣告得fans會睇？
D product得fans會買？

呢個真

知我咩料啦

是但搵間Band3 學校大撚把呢啲垃圾

193係有料

花姐遊嗰陣時睇得出佢有心做
但係自從溝女醜聞之後佢好似變本加厲
口罩小姐入面串過碌撚
條友係咪唔想撈

一定係33

33 + 支持viutv一哥何啟華

其實我幾鐘意dee 哥
可能由佢果陣唱日日去鳩嗚就覺得佢好正

暫時193 >dee > 肥仔 .......pk 唔講

本來覺得dee 哥悶，但睇完家多左個pet 夾住dee 姐又出奇地好。 肥仔就暫時未睇到佢單飛有咩特別，始終覺得唔係佢強項。

Viutv 遊戲王193 世界第一

肥仔不解釋

193痴線佬

高佬3
睇佢rap大懶堂已經覺得好笑

193開頭都有啲靚仔潮人包袱，但睇得出近來越來越放，唔錯

Dee

魚眼真係cls

成班pk fans想幫佢洗底
Error遊果時有時係好笑既，但後尾睇佢其他節目，又無內涵人又串，有次睇佢星期日HKT賣野，講野完全唔好笑又尷尬，其他人完全唔知點接佢，之後睇返Edan/Stanley/193做，完全2個世界黎，好睇好多

肥仔

33豬世界第一

不過其實睇過佢哋啲節目嘅都feel到佢哋四個一齊嘅效果係好過宜家少咁個嘅 雖然我都唔中意pk 但係又否認唔到佢喺error係有作用嘅

笑能到噴

造星時最鍾意肥仔同33
但係睇多幾個節目之後比較鍾意牙dee

對肥仔最近印象係暗串姜濤「有毛有翼唔識人」

193好靚仔 應該入mirror

1933

Error 遊就真係poki
而家就193

名氣mirror
外貌error

4個都中意
覺得唔可以少咗pk 始終佢夠癲夠搞笑
而家得返193 hard carry

33 跳舞爭d
同埋企埋去高到凸咗出嚟

喺 error 都唔錯
人少少多d發揮機會

做主持好有潛質
有幽默感轉數又快

我覺得每個都有特色
193開始識認真地搞笑
阿dee有綜藝感，反應快
肥仔負責帶住成隊同跳舞
保錡eq的確有問題，但睇完蜂衣同快吞轟，真心覺得可以比次機會佢，同埋成隊要佢做下把，如果佢唔係食沙律，係食欣宜，大家應該唔會對佢咁反感

Real

支持何啟華一哥!
有你有我!

最近error受訪問，叫佢地評mirror顏值
dee同193話排姜b第1，肥仔好串咁話，佢絕唔會選姜b第1，話佢落左妝個樣唔得

193講嘢真係幾好，做埋司儀都得

Fd底先咁講啫
我中意姜我都覺得好笑

我都覺得佢應該做主持

真係有fans好心提醒佢唔好咁樣講嘢驚佢出事
佢一句：屌你老母啦 唔講得粗口㗎？

善意提醒都要俾人屌老母 好公道喎

193！

其實點解咁憎pk
睇error遊佢做傻仔擔當幾似

33豬 我係你老婆仔呀

所以肥仔單獨唔好笑
有時見佢好努力咁講d野想搞笑 但多數都係over咗/唔好笑
佢係要配多個人先得

193 同pk
pk都係比條女出賣！無左佢隊野爭緊D麻甩味
反而肥仔先係最唔eye catching個個

睇口罩小姐肥仔成日咸豬手

睇保錡生啪啲好臭嘅魚生
我覺得呢個人真係好癲好勁
由以前唔鍾意佢轉為都幾ok
如果單講感情瓜葛同爆粗我覺得冇問題
因為佢受咗教訓
再講
造星1嗰陣有入過tg group都知
都唔係淨係佢一個會爆粗
唔明點解大家咁憎佢
除咗呢兩樣嘢佢仲衰啲咩？

是滴是友係肥仔同193救返
開頭好好睇
廖碧兒愈做愈鳩
純粹為左睇佢兩個

林曉峰尤如垃圾既存在
叫同bernice fd底
純粹用黎磅住佢
講嘢又唔經大腦
人地講正經野佢攪gag
人講緊笑佢懶認真
又唔知過哂氣

好在冇保錡份如果唔係一定睇唔到最後一集

佢係唔夠搞笑既，負責笑人佢又好似未得
佢同阿dee 處境接近
pk 就一味得個勇，同埋無讀過書咁無智慧無能力
193 就真係領先其餘三個

有晚發燒同dee哥一齊拍綜藝

真係？全民造星個陣，有次d人問佢以前教跳舞係咪成日抽女仔水，佢個樣即刻青晒，eric kwok話佢心虛....

無
一個都無

唔止出事後喇
上chill club呢d正經節目都盤pair就知呢條友一朝得志

垃圾俾人救返都唔識珍惜以為自己係寶

望下自己屋企個廁所
照下自己個樣
削廿次骨都嫌佢個頭大

因為193做傻仔擔當好睇過mk仔做

條mk條仔做就硬係有陣on9仔味標出黎

193

33豬愈嚟愈放 高大靚仔都咁放好少見
好鐘意33豬同兒登女
佢就咁企喺到都唔知點解好好笑

33開啲黃腔唔會令我唔舒服 尺度拿捏得幾好

當然仲有因為佢好靚仔靚仔到佢依家個柒頭都覺得幾好睇

193for sure

*發夢

193 口罩小姐煮嘢食個part 一比啲女掂 成個人硬晒唔敢郁好可愛

佢同pk成日借d依攬埋去啲女到。 193同dee反而好好多

成日覺得佢唔係兇人就係講鹹濕笑話(唔好笑) 無其他特色

其實poki係有偷食新聞出左街之後依到先反佢
未出事之前 其實佢做節目好好笑天然呆+冷面笑匠

193同dee
193就係李光洙 需要一個劉在石

要單挑193 is the best就唔洗爭論
但error 4個既化學作用係幾何級
Pk如果仲有機會發展、真係要裝備下自己
一個搞笑組合有衰人下把係好好多
我覺得佢做完error遊
有啲唔甘心人地當佢傻仔
急進想表達比人知佢其實好有料（但係無）
浪費左error遊幫佢造既仆街仔下把型像
變左個真仆街仔

森美小儀咁講，小儀都甘心扮下把扮左好多年
佢真係蠢咩，打份工時每個人都要清楚自己角色

一路最睇好193

我就嚟一見到 193 個樣就笑
愈嚟愈有喜感

李光洙真喺難得一見嘅綜藝奇才

如果 193 同岑其一齊拍綜藝應該唔錯

識人大學時代同佢一齊跳舞話佢係
同埋話佢好囂

不過大學既野好遠，起碼而家佢唔係囂

係，花姐真係揀得幾好

Poki
屌晒D女神
勁過幸福賓州馬子仁

佢本人有偷食新聞後既節目都差過之前
調整唔好心態

但依段唔覺係講緊笑

不過其實光洙都要練兩年 2010加入到2012中後先開始屈機

193好gentlemen煮野食個陣班女對佢飛擒大咬佢企撚左係到似班女非禮佢多啲

造星3 有得咸豬右乳
尋日台慶右乳都仲係度，應該好好渣

193 幾搞笑 有少少以前森美拍笑片果種唔令人反感既鳩味
肥仔 開頭唔係幾順眼 到而家都唔係幾順眼
PK睇佢考有feel D嘴臉都覺得佢係閪人一個

193越做越有
口罩小姐入面佢搶曬鏡

大佬 邊有人roll緊機拍緊節目係咁拎部電話出嚟㩒佢真係整番好啲心態先好再拍野

咁先有綜藝感
鏡頭背後

193鳩得黎你會知佢特登鳩黎俾位人發揮
佢好似收埋好多內涵咁

193
岩岩睇左條訪問片 佢轉數勁快勁好笑
肥仔都唔夠佢嚟

六十歲先中年，差唔多啦

有睇Error嘅話應該會覺得其實poki先係最撚好笑果個

但沙律同club house 單嘢後，好明顯出鏡係靜咗同冇咁放，行出嚟冇咩自信，顧忌咗同收斂咗好多，咁樣對佢嚟講其實唔係好事，始終鍾意佢嘅人就係鍾意睇佢夠放夠MK夠好笑，依家連呢一樣嘢都冇埋，但同隊隊友綜藝力愈嚟愈強，顯得佢完全冇光彩

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

懲罰係需要
但又唔使一腳打到谷底永不翻生既
當然 佢仲有好多野可以改善

佢第一年已經好強
後尾搵唒定位
後期可以成集carry
好欣賞佢哋急才，對答
btw 見到error開始進步
除pk外

清食開屎就唔好出聲啦

其實係，總要有人做痴線野，做痴線野效果poki好睇過佢地3個

何啟華-> 193 -> 肥仔........PK 就當係附屬品...

肥仔係要做下把 接招 畀人撚先好笑

係

193太高了 矮多10cm先做到男主角，所以努力向綜藝發展

我覺得單純感情野處理得唔好係可以俾機會佢改
但佢最錯嘅係之後開live果度
無論係副嘴臉定措詞都冇資格成為公眾人物

錯一次可接受
錯完仲公開屌人老母呢單野冇得撐啦

Dee同193真係笑到我仆街
考有feel雖然咁多人 但佢兩個都係好突出
肥仔就中規中矩啦

Poki其實好有可塑性 老實講 全香港藝人 都無一個好似poki咁 咁撚mk 佢做埋d mk野係好笑既
不過就算mk都好 都應該要做翻藝人既野 話晒公眾人物 觀眾又係米飯班主 鬧觀眾都係唔岩既
不過有poki既error係好笑d既

193 肥仔 deegor都成長緊
係得保錡一個各方面退步緊
人格差 自視過高 屌fans
做錯野唔撚認 串77 唔識感恩
屌隊友 成日講到全世界欠左佢咁
自己出軌偷食 就推卸負責
唔公開向前度道歉同澄清
仲同埋現任係ig單單打打

數之不盡

總結 除左pk 其他都好鍾意

error 唔係搞笑組合囉ok?

肯定係姜b啦！

Pk係真係好地 好俗 但真係好勇但佢講野的確係無文化

其實係咪有viutv打手 準備幫保錡洗白出道?

肥仔夾人先好睇
肥仔夾Dee夾193都得 都好笑
Dee夾193就麻麻

南丫島畢加索

支持保錡單飛成為獨立音樂人

193繼續進步嘅
Viu做綜藝無人係佢對手咁濟

原來肥仔同193同年同月同日生日

啱呀
佢啲死忠就係唔明呢樣嘢
你行mk串串貢路線冇問題
但公眾人物開次live唔同我地普通人
佢嘅言行亦影響埋隊友同viu

反正保錡都唔鍾意宣傳Error
覺得Error d歌好鳩

支持保錡快D單飛

我淨係覺得保錡俾人既感覺總係認為自己懷才不遇咁，佢仲係keep住咁既心態好難係呢行生存

睇開error既都會咁覺得
話點都唔原諒poki既有好多係唯飯 /最近先睇

我覺得poki要調整好自己先好再出黎
Viu好似暫時都帶唔到佢走出個錯嘅想法
就不如唔好比佢出黎住
況且太多人接受唔到
佢只會見到越嚟越多人鬧自己
越做越差

年中都唔知見幾多用自大掩飾自己自卑
又成日以為懷才不遇既人

俾人屌得多始終都會反省同認清自己係咩質地既

pk 其實行mk 路線完全失敗
笑點好底
mk 得嚟又好老尷
最大問題講野口疾疾

本身冇留意, 但193比到我好感, 其餘3位得肥仔好啲

保錡:

宋江:

真係好唔明
POKI邊忽似宋江??
POKI哪裡來的自信??

我就認為ERROR已經叫俾咗次機會執返呢件垃圾水鬼升城隍

自己唔珍惜想要多次機會就大貪咗D
有都留俾第個喇仲俾件天水圍MK仔

傻閪Dee

佢d fans覺得大佬好real好有型架
仲好支持四位一體添
明明最一開始就係吳保錡無團隊精神在先
如果有就唔會開live咩都唔理係到屌人老母
仲要三子接受訪問都要提佢d野

其實花姐揀人唔錯
Error同mirror大部分成員都綜藝感幾強
考有feel啲遊戲其實幾無聊
但成班鳩下鳩下又幾好笑喎

193啦但唔該快啲踢走pk

慢慢中意左193 搞笑又靚仔

講到公司好唔重視自己 唔俾資源整歌
但係error自救tv已經有實現自己願望 有歌有mv 仲有Heidi探班 上埋各大平台
出道初期有Mike導幫手洗白 好多人因為花姐error遊先鍾意吳保錡
近期d仲有姜b出po多謝佢
佢都唔珍惜機會 公司比幾多資源佢都冇用啦

梗係八兩金啦 夠晒靚仔

做下把位同做個仆街係兩回事

冇料樣衰行出嚟仲串柒柒講嘢又唔好笑又唔尊重場合 成日見佢鏡頭前後都另咩面發呆咁 唔想撈就死開啦

我記得有集玩問答 poki出貓俾人禁賽 193代做隊長d女勁開心

反而驚肥仔因為193同dee成功彈起而壓力大增

肥仔其實跳舞幾好睇

你當強尼無到?

DEE！！

Dee
扮填海華唱獨自去鳩嗚已經留意佢

之前限時熱賣有集193同強尼仲有陳嘉倩做主持好好笑

193老婆表示最愛33

193係有潛力 不過咁樣吹法我驚會捧殺
佢嘅進步有目共睹 但都唔好過分期待俾壓力佢
一個藝人要玩完好簡單 就係如果佢囂
193梗係抵讚啦 不過讚佢要低調返
要做李光洙就要學佢嘅謙虛

懲罰咪摺埋反省囉
啲haters搞埋人其他節目

佢係high大左 好on9
但成日追擊住 其他觀眾都厭啦

睇error遊最鍾意33
佢默默地認真玩又唔會邀功
唔似PK成日將追夢犧牲咗幾多掛喺口邊

快吞轟

想問坤哥衰邊瓣要同poki賓穎齊名？

最初DEE哥,而家三爺
尋日集考有FEEL笑死

咁viu 親生仔 專研做綜藝都無乜邊個
193可以話係獨市

193怎斷手
193最撚正

搞返個綜藝版全民造星

是滴是友睇完頭15mins就可以熄得
廖碧兒都ok既

最中意一定係前隊長193
呢排都幾中意副隊長Dee gor 覺得佢愈嚟愈charm
隊長肥仔就知佢有料，同埋份人幾認真，對佢無咩大感覺
普通成員poki不予置評

簡體字

觀眾鐘意點玩咪點玩
人地拎自己時間出黎同你條mk玩
唔滿意咪quit電視囉柒頭
依家fb有親pk d廣告都成堆comment屌鬼
睇見都心涼

坦白講我都係上年睇返半夜重播花姐error遊先知error乜水 我當時笑到仆街 覺得ViuTV啲節目原來咁高質 同埋果時特登上網search 過佢哋 先知保錡本身好多負評 但我係呢個節目睇佢都冇乜嘢姐
後來佢似乎唔想做諧星 好我行我素咁結果宜家搞成咁

一定係193
最近睇翻造星1 如果啊神都有入到error就好

真係唔鍾意Dee同pk

保錡

全世界嘅網民都係咁㗎啦
鬼叫你得罪咁多觀眾
娛樂圈機會就係咁多
不斷有新人想入行
可以改善？恐怕時間唔等人
機會錯過咗就冇

咁肥仔唔做幕前，都肯定係mirror班底幫手排舞

193 同 Dee

證明佢得罪咗好多人囉
有因有果
衰啲講句 而家咁多haters都自己攞嚟
得你呢啲fans仲撐緊

error遊入面佢夠cls 拉麵快吞轟個啲真係拉到好多分
但而家嘜分都冇啦 已經唔理佢偷食單野住
又串柒柒連fans都屌 又hea做節目

肥仔 dee

懷才不遇嘅串
應該係講緊保錡囉

error 遊佢係搏盡同好笑嘅

但自救tv都已經開始hea啦

吳保錡做幾多衰嘢都冇後果
拍拖唔交代就可以當分咗手搵新女
拍緊拖都可以繼續食女
繼續係背後攻擊隊友，鬧公司唔俾機會佢
繼續周圍唱個ex
繼續開live 鬧fans
繼續做佢啲垃圾音樂
Sell熱愛廣東歌
但係抄歌
同埋被指有懶音就屌番人轉頭
一邊話鍾意x japan 一邊話佢地係殺馬特
表面當你兄弟轉個頭就話你契弟
賣淘寶野俾fans賣到貴一貴

既然佢咁不滿係團隊嘅一份子，身為團員嘅表現都唔理想
絕對支持佢退出error
單飛追逐佢嘅音樂夢

[yellow]當冇野發生過嘅仲有viu tv[/yellow]

見到193 成日like 姜B d po

我都有d訝異肥仔咁講
其實蘋果都有影過姜B素顏做運動個樣
又唔係差好遠啫

但佢依加做幕前就要俾心機d

Btw成team人係需要有人做認真撚,唔係好易行錯方向,肥仔知你有mon post,加油

一定係193
有學歷 高大 靚仔 懂fashion轉數快 又搞笑 對fans又好
唔好睇佢搞笑好似好輕鬆咁 佢係下咗好多工夫去學習
對比返造星嘅佢 係200萬分進步
睇佢live 你會知佢係個有諗法嘅人 唔係個啲好官腔冇特色嘅藝人
重點係 佢黃到金 但唔講咁多了
總之希望33豬長做長有 diutv 比多啲機會佢呀

講真話
黃心穎改善咗會唔會少haters?
羅志祥改好會唔會多返fans?
世界就係咁現實
有咗討厭嘅感覺好難轉返好感
有好感就好易因小事變反感

支持保錡單飛啊
佢自稱歌手非藝人，留佢係error難為咗佢咋

一定唔係我

拎Error遊嚟講已經不合時宜
以前PK肯做下下把位都有得笑吓
但佢而家唔肯做下把位已經毫無保留價值
咁撚樣衰又無才華俾個下把位你做都唔甘心 無得好講
睇佢口罩小姐成撚日揸住個電話又串柒柒就炆憎
講真長江後落推前浪 而家造星咁樣做落去 大把人可以揀啦 點解一定要保你？

認真想問吓其實外國都有好多poki咁嘅事發生
香港啲觀眾就想整死佢咁
外國嗰啲冇咁激
想知點解 非引戰

各有各特色，每個人都有自己嘅支持者，咁係對error 最好嘅鼓勵。

如果error 有mon post, 我想講⋯ 我有朋友平時唔睇電視，唔留意娛樂新聞，佢記得灑你哋咁多個人嘅名，仲一齊追睇你哋嘅節目！加油呀！

是滴是友 要做美酒「撞」佳餚 ，
示範點樣炒車變左怪味，
除左鐘意食屎既193，難搵第2個。

如果193=李光洙
肥仔可以參考下池石鎮+金鐘國認真撚+成日比成員撚

Shirley shum做viutv宋智考

先唔好
第一佢斷手跳唔到舞
第二佢係error先多機會發展 鏡仔成12個人 個character 要好出先比人認到
入mirror嘥咗佢

viutv個乞衣咁窮邊有錢請打手
認真有好多一早留意error嘅人都冇反得咁犀利

唔係fans咪老屈
睇唔過眼啲人搞其他節目其他表演者
同埋係viu fb見到啲留言就覺唔好柒煩
死撚開啦 阻住人討論個節目

你係有毅力既

一個都唔識

你講到佢無偷食咁

我睇完個訪問，又唔覺肥仔係唔妥姜b。
可能因為佢簡左tiger第一，tiger係有種好獨立既Charm。

佢之後都有認同姜b台上的吸引力

你咁樣擺埋一齊真係似

我最鐘意係肥仔 因為肥仔真人好nice 然後無然後了

真 真心好想大力讚佢比佢知有人睇到佢努力
又驚佢大壓力/自己期望太大（畢竟係佢令我睇返電視連冇佢嘅劇都會追）
但我覺得佢心理質素應該係幾好 會知分寸嘅
好啦讚埋呢次唔讚

error自救tv最唔好睇就係佢個part

梗係193 啦

其實poki 30歲 仲他只是孩子
姜濤夠讀唔到書 人地人品好佢十條街
當初poki error遊真係好努力 好好睇
唔講出軌事件 淨講佢態度
唔知係咪紅左定點
之後佢係愈做愈hea
完全係是但啦 完未呀 收工未呀 咁既心態
都唔好睇 仲點撐佢呀

咁樣話poki哥又會俾人屌老母架
人地而家好勁
雖然我唔知佢有咩勁

193
淨係睇佢個人live都夠笑一晚
綜藝感真係好好

啱 我都覺得佢係聰明仔黎嘅
黎緊日後嘅發展 佢冇劉在錫咁嘅導師就要好睇佢個人造化
有poki咁大個反面教材 可以期待佢識點行嘅

追養成系真係好正睇住佢成長

打唔到個氣字，屌。依家又得

熟先玩下姐
肥仔係姜跳舞師父黎

當然係33豬啦，明明佢又靚仔又型
POKI單野唔評論，但喺花姐ERROR遊入邊佢又魚眼又辣嘢真係CLS

因為條友本身柒
冇料扮四條
仲要係真心以為自己值得擁有更多嗰隻
你係佢眼中係睇唔到佢識appreciate其他人

呢D人好彩過一次你會由佢
佢唔珍惜咪大條道理憎佢

曾俊華個集

保錡死撚開咪得

曾俊華eq真係高, 比著係689同777, 佢地塊面一定黑過ak....

193同肥仔同廖碧兒開facebook live好睇過套綜藝本身

193係吸女fans
肥仔吸男fans(我男朋友覺得佢好q 最鍾意肥仔)
dee哥做戲叻之餘 講野好得體 唔會過火
poki原本睇error遊覺得佢好搞笑
但係宜家咁對佢勁失望 睇到佢係口罩小姐unun腳扮大佬就好憎

講起dee gor就諗起過膠
睇幾多次都笑到仆街

肥仔最正 排舞又掂 唱歌又得 口才勁 綜藝感爆發

驗眼啦夏雨個仔仲似吳保錡
宋江靚仔咁多

就係因為有人開post講個live先去睇個節目
心口葡提子笑到碌地

其實佢地有一個係咪YOUTUBER黎

係...就算係效果不過都feel個人好冇禮貌

唔使俾人屌老母 因為已經block咗 睇唔到

193真係幾靚仔 香港黎講算好top

Error真係好正
睇完error遊之後超級鍾意佢地
但係始終覺得要4為1體先係error
希望pk食完齋會生性

Btw有無人睇完error遊覺得Agent L都好正

肥仔真係愈來愈串
言談間有啲睇唔起人

食完齋會生性就唔會屌人老母鬧觀眾啦

你係咪覺得大家都有眼耳口鼻就似
你真係要驗下眼

PK真係衰on9

Error遊咁多表現功虧一簣

成30歲人啦仲細咩

poki又要入error
又要嫌error影衰自己形象

支持Poki成為獨立音樂人

一定係193

牙dee

所以咪希望佢真心悔改

4個都各有特色，硬要揀既咪193囉

保琦error遊後其實幾好幾出，4個裡面係要有個做癲瘋on9仔，爭佢真係爭咁啲野咁，不過佢壇野當初睇開啲eq好似姜濤咁高返少少就唔會搞到今日咁

193 同阿dee
睇佢兩個做節目好開心
阿dee 就算單飛拍其他人都好笑，異國風情畫同dee,姐，明明係叫做介紹下香港吃喝玩樂野，都笑到仆街

其實肥仔好慘
mirror d 舞都係佢排
但就無乜人知

但係最後我都係鐘意193 多d

但係肥仔先係最error果個，
明明身手幾好，拍error遊玩兇手道似模似樣，

但係踢完瓦片，界到師傅手指，
自己界傷腳指，爆缸叫白車縫針，
成件事好error。

尋晚睇考有feel佢真係又hea又寸
開始有少少名氣都已經咁
俾佢紅到仲得了
佢專注玩音樂啦音樂人

33豬 of course

大家估下viutv會幾時開始請pr公司幫poki洗底鋪路復出?
我就估而家都有啦
未見過一個post入面有咁多人扮踩完保錡再講到保錡真係好重要咁
跟住轉頭我就會比人/PR打手屌話我亂鳩咁話人打手

嗰個 live 好好笑
廖碧兒都玩得
會配合 193 同埋肥仔

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

同感...開始好串...

佢而家都有繼續出新歌同新牌子
好勤力嘅佢，舊年一個月一首歌添
支持保錡單飛

繼續支持保錡單飛成為獨立音樂人
支持保錡同沙律白頭到老 永結同心
兩個唔好再出黎遺害人間

沙律做完第三者 仲要串串共 不斷出POST暗串前度
保錡仲要講到拍拖拍得好委屈 仲要老屈前度 影響前度工作
仲要死都唔肯公開澄清自己講大話
真係好撚核突

Dee 美女郊游遊

193 夠搞笑

其實poki好多fans講真

確實而家無人做下把

要睇AGENT L 試下睇LA GIRLS
有一兩集有佢

最愛pk
有料食到咁多正女

單飛行音樂人路線咪啱
佢又做到佢想做嘅嘢又唔使做下把位

諗起E小姐
喂你傻咗呀！jeffrey嚟㗎唔淋得㗎

佢邊有反省過
而家都仲死撐係自我懲罰 唔係公司雪佢
未見過人做錯事 都仲可以成個勝利者咁姿態
見佢溝到條沙律之後 個款唔休做
好心佢就早日退團 做佢最鍾意嘅獨立音樂人

永遠支持一哥

193老婆們全面進駐

30歲人仲細路仔？
好命做得人阿爸啦

193: 2021全新素食大使-吳保錡

193好搶口

支持何啟華一哥！
又好笑轉數又快！error 既大後盾

193❗️❗️❗️❗️

臭X味搞到Bernice笑到講唔到嘢
前一秒勁正經

最新果集有牙煨同床訓

4舊蛋散

八兩金？

驚b

阿正都幾正

本身真係好鐘意保錡，覺得佢做節目好放好好笑，但出軌單嘢真係搞唔掂

推193
佢係綜藝天才，好鍾意睇佢

擔當乜野? 主持?

好尷尬 又冇禮貌

多謝g chi

劉德華

佢喺考有feel已經收左
喺口罩小姐先癲 真係當自己喺夜總會揀女咁
又hea又無禮貌 roll機禁電話

佢花姐error 遊佢肯笨豬跳就比佢一次機會囉

靚仔 幽默

紅色字就以為岩喇咩
你去fb睇下留言喇
大把觀眾留言屌你班人煩呀
唔知fb果班觀眾又係咪PR呢

你咁撚憎佢去ig dm佢啦
阻撚住晒

我都覺完全搞笑擔當
可惜可惜

我都覺見佢上考有feel 同口罩小姐都靜咗好多

保錡係error遊真心正 博哂命
而家搞到咁真係可惜

考有feel直程謝晒皮
希望佢經歷今次真係好好反省
呢行工作機會唔係成日有

我Error左呀嘛唔好意思囉

Mike導最正

多謝關心早一個月先賣完全清廣告

我真係幾鐘意保錡wo
同埋如果真係講音樂
保錡先係全隊最資深果個

Poki條柒頭以外嘅都okay

有集見到佢邊攬住個口罩小姐邊推走佢

多謝大家 下次我偷食會認
唔會用粗口再屌鳩我d fans
唔會再亂block屌柒我嘅fans

唔好意思
請你忘記我之前講嘅「我都唔知自己有女朋友」
同埋一個月冇傾偈就等於分手
仲有我11月26號之後冇搵前度 但12月頭就食緊沙律

請你原諒同忘記我呢d error左嘅事

聰明 轉數快(唔係FPS) 心理學大師 時裝教父

4個都幾搞笑 個個都咁中意

邊一集，想睇返？如果佢咁樣，咁有d離譜...me too, 仲衰過poki

終有一日 你都可以同我一樣

知我咩料

我愛33豬

你打錯字呀係巳

有打手又好撚出奇啊？

支持poki成為獨立音樂人

多謝支持

Haters gonna hate

除左pk 其他都ok

係佢同曾俊華果part 勁撚尷尬 同埋覺得佢冇乜禮貌

33老婆留名
靚仔有型 痴線 搞笑 認真都得 本身已經係一粒星啦

綜藝代表唔得咩?擔乜春

dee & 193 最好笑

error遊 帶pk 出黎
但果時個 pk 唔會串串貢
只係比心機做好節目
觀眾想睇 佢咪做

而家個pk 係乜？
就係一個無料扮代表
串串貢 唔好笑既死mk

就算鍾意pk
都只係鍾意 error遊入面果個pk
果個全心只想做節目效果既藝人
而唔係以為自己串就好好笑既白痴

李光洙擔當

講野係無禮貌
因為佢無出過世面
好地 好俗 好粗

大家記得我嘅威水史 我就放心啦

其實佢淨係啱做error遊 睇過啲error上do姐電台嘅片，佢都係唔好笑 同埋比人串串貢嘅感覺
佢真係要同平輩做節目先得，好容易顯得佢無禮貌

肥仔 193

保錡又話退，退極都響電視見到佢

Fat boy

廢物保錡 復活, 唔撚睇ViuTV

我準備無縫接軌

以前鍾意肥仔 而家鍾意193

193 口罩小姐開始改觀，綜藝感好強

肥仔就好早已經覺得佢好暖男

DeeGor 就愈黎愈全能

花姐帶得佢地三個幾好。

我都最欣賞佢
有實力有急才

花蛆有冇理error 呀

應該唔係效果 佢真人講野都係咁

成班打手、傻閪fans上黎帶風向 試水溫
屌佢老母閪啦，屌人屌得咁撚開心
點解要憑佢幾句假道歉就翻到身？
大把人值得紅過呢件垃圾Mk料啦

同南華一鳩樣

仲要差唔多時間一齊留言

成班pr打手 屌少少 讚多多
你地成班pr公司養既連登acc好明顯啦下話

唔好諗住幫條pk翻身

193 幾好笑

岩啊
成班垃圾PR打手 躝啦
你地間公司好撚窮啊？
要接埋呢d垃圾job？
要幫一個人格咁差既人做打手

睇翻你地d comment
格硬搵保錡既優點黎讚
真係笑左出黎

支持保錡單飛

保錡咁型
音樂sense獨到
留係error浪費左佢

肥仔愈黎愈似 打和啦super

其實香港娛樂圈好兒戲，你肯潛下水/道下歉，過一排就上得返水，點知佢夠膽屌返轉頭
比著其他國家(韓國/日本)，腰斬/退出係基本啦

口水多過浪花
交換禮物環節,PK抽到DO姐,DO好好人為每個人都準備左禮物,PK表示咁我蝕底左一份(禮物)

支持保錡出歌做音樂人

其實啲人話佢仲細所以唔識

又點會吖
佢撈過咁多唔同嘅工
態度咁差一定畀人屌到上天啦
講緊訪問薯片叔叔
同埋唔尊重do姐

我諗有睇造星都知佢係佢師父嘅...............
但係段訪問好認真無搞笑語氣喎

其實我覺得mirror 個edan 做綜藝都ok
老鼠屎型象

.....佢哋經理人好似叫濟哥....

保錡🥳

垃圾POKI，屌你老母，掛住打字屌你，頭先miss左個sound bear

佢玩乜都勁撚淆連旁白都問有無咁廢
笑死我
其實mirror除咗一兩個無咩點出聲/太認真之外
其他綜藝感都ok

193 dee 肥仔都ok 193 好搞笑本身唔識error啲成員 淨係聽我們很帥 多得個frd成日比我睇error啲搞笑片先識得佢地我講緊你呀 見唔見到～

佢地兩個經理人
好似係

193 ～轉數快丶靚仔

Fat boy ～有喜感丶跳舞勁

Dee～有才華

Sorr9 no more pK

193 同肥仔😍

補link

193，咁嘅硬件都肯做下把位
第時唔方無工開

呢個真，用條命同你食辣，見到佢嘅奮不顧身

個格咁撚閪 咁撚不可一世
到底要幾撚on9先會崇拜佢

error第五位成員嚟

3爺 可以冷靜地咁搞gagBL

193高大靚仔
轉數快
有學識
識FASHION
冇包袱
搞笑
勤力

冇得輸

呢個post 好恐怖
PK呢種廢物都咁多打手

係咪想搏觀眾唔記得你啲事同你把臭口

保錡真係好似八両金呀

想攬住lady killa應該幾好攬

花姐係其中一個

想講係PK 睇ERROR遊覺得佢最好睇
但係連登咁講唔政治正確

Error 真係成隊都好正
雖然poki搞單咁既野 但係佢真係有佢既獨特性
除左error遊，睇error其他live都感受到四個一齊真係好好笑

不過見除左自己隊，mirror仲有合作過既導演都撐佢，希望佢好好珍惜呢個機會，真係知道做娛樂圈EQ既重要性，話曬都30歲人。btw經過呢件事見到佢地d兄弟情好正

私心 19333333 我愛你

宋江浮屍版宋江就有佢份

193幾搞笑 又高又有樣 兜得佢入啱error好過mirror

佢carry左成個節目
無左佢error遊會好普通

準備比人話打手

明明好mk 咬字又唔清 但佢行出嚟又真係好好笑

阿dee
夠傻閪夠好笑

除左PK 都鐘意

大佬 我真係error fans
返工都係聽33 live 渡過
cls而家同你有唔同意見就打手
覺得poki係錯 但係未到死
咁又係打手
根本獨裁者來

同意嘅 如果有睇兩輯error遊 其實保錡幾有效果

人地無話你一定打手，佢打手後面有打傻閪fans架
你唔洗急住證明自己真係傻閪既
屌你就叫獨裁，咁pk開live又叫咩?
為第三者唔認女友又叫咩，哈

呢到啲人一唔啱聽就會話人打手

你地唔洗個個拎error遊咁遠既出黎講既
講下啲近架啦
不如講佢食沙律同開live屌人
仲有效果啦

得啦，唔洗急住證明既
viu 好驚黎緊error擔大旗個綜藝唔得咩?

pk 同口罩小姐煮飯嗰part
我真係大笑左出嚟，佢好癲

理性討論姐
當然佢開live 發癲屌人好on9
前排狂吹奏自己似sweet home 男主角都頂佢唔撚順

屌佢PK 撚起咩而家
佢開台屌尻人又得
件事唔鬧大佢撚會出黎認低威咩
你信呢啲平時言行舉止都自大串柒柒嘅人係真心？
仲未計多人反佢viutv仲要死攬佢呀

成日覺得pk係特登講粗口 講到好難聽 好唔順口
最鐘意193 型又得搞笑又得

無，見你地只係識拎啲陳年舊野出黎姐
近個啲又唔講下，就算唔講佢live，講佢近個節冚咪又垃圾
鬼同你上位，pk加火火兩大垃圾，連埋成個節冚組都垃圾，一味搬龍門鳩屌
口罩小姐又係高高在上，一味口臭又無效果

上高仲有條撚樣仲話無左佢error遊唔好睇好普通
挑那星，得返花姐同其他三子對決，會普通?
吹吖繼續